الحوثي يسلم رئاسة البلاد لصالح الصماد
 سلم رئيس اللجنة الثورية للحوثيين محمد علي الحوثي الاثنين أغسطس آب الرئاسة والقصر الجمهوري في صنعاء لـصالح الصماد رئيس المجلس السياسي للحوثيين وعلي عبد الله صالح وحسب موقع المشهد اليمني فقد أدى صالح الصماد اليمين الدستورية أمام أعضاء مجلس النواب الموالين للحوثيين وصالح وأقيم حفل في القصر الجمهوري بصنعاء بحضور قيادات الجماعة وقيادات من المؤتمر الموالين لعلي عبد الله صالح وأظهرت الصور تبادل العلم اليمني بين الحوثي والصماد في القصر الجمهوري بصنعاء ما يعني إلغاء اللجنة الثورية ومهامها في مؤسسات الدولة التي يسيطرون عليها حسبما أفاد الموقع اليمني شاهد تسليم الرئاسة اليمنية لرئيس المجلس السياسي الأعلى صالح الصماد الي مش عاجبه الحجر مازالت ف السبعين ُ َ ِ ّ الحوثي يسلم رئاسة البلاد لصالح الصماد المشهد اليمني 